[Panerai]有無清戴開pam?邊到搵到靚錶帶?

除咗香檳
重有無邊到搵到啲靚錶帶?

Pam仔正呀

呢幾年都收皮啦
無咩人戴同講

唔係APPLE WATCH
想要pam仔錶帶
anyway thanks ching

無咩人帶咪好囉

搵啲相熟整皮嘅整啦 又fit又正 出去買又係差唔多價

無計啦唯有係咁
想快靚正

sor我想指呢間

真係幾正喎 THANKS清

師兄帶開咩model ?

入門510咋
你呢?

8日手上鏈，ok 丫
我帶1351

正喎藍針3文治
有冇換咩帶呀咁?

新版有automatic

始終厚機芯先係特色

DIY
我係因爲DIY錶帶
所以買左隻

真
但係佢越出越薄
005>>>>1005>>>>776
想要佢陣MK厚味